[小米倒水］馬克斯：邊閪到有講過智能手錶

完

條友係唔會花心機時間做人地發展好曬既野

新教主

信嗰個都on9

好彩姐 幾撚驚佢痴埋屌米到

小米放fake news想痴人金糠

救命呀，走鬼呀

Karl Marx

Tesla 同apple 一齊出智能手錶我就信，大陸米想痴9 美國科技

Musk: 企開啲啦屌你老母

alita?

如果傳tesla發明時光機會比較可信

source:

嚇到我以為Elon Musk 咁撚廢

Elon :行開d啦屌你老母

又爆升

推

放fake news再主席套現

咪係。幾撚時去拉個副主席呀

出都唔會搵間大陸公司啦

型到

係
而家澄清咗又可以爆升了